發現【假】五大訴求聯署！記住，唔好簽！唔好簽！唔好簽！

代絕地重生巴打開post：

假聯署
同身邊嘅人講「唔好簽」

發現【假】五大訴求聯署
好多人冇睇內文中伏
內文話要政府做出五大訴求，然而五大訴求係要求政府嚴正執法鎮壓運動！

文宣組唔該幫手宣揚呢個聯署係假嘅（內文係支持政府鎮壓）

對家仲諗住登報紙聲稱好多人支持，已經有幾萬人簽咗！
另外中共開始用三毛四方八面入侵，話示威者暴力同滿口謊言，文宣一定要大大力咁還擊！否則後果不堪設想！

記住
唔好簽！
唔好簽！
唔好簽！

但係要同人講
個聯署係假嘅！

推

網站內文：
1. 堅決支持政府及警隊嚴正執法，制止一切違法、欺凌、破壞及暴亂行為。

2. 要求政府在社會秩序恢復之前暫停批准一切公眾遊行集會活動；以及港鐵及機管局提升保安及應急計劃以防止服務受示威行動干擾。

3. 敦促家長、大中小學校長及老師盡力勸止學生參與違法活動，阻止他們自毀前程。

4. 要求執法部門嚴懲一切資助、教唆及協助暴力和騷亂的非法行為。

5. 要求政府嚴懲任何傳媒透過發放失實新聞来混淆視聽、縱容和美化非法行為和暴力、鼓吹民眾擾亂社會秩序、阻礙警方執法。

唔係簽啊？害死自己友

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

實際內容

whatsapp 收到，寫得好鬼鼠

Please add your signature if you are so inclined. ✍ And pass to others?http://chng.it/6gNzdcBJ

721元朗恐襲第25日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

睇清楚先決定簽定唔簽

721元朗恐襲第25日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

嘩 pk

推

係唔係洗緊簽名，一秒一個咁撚樣

明顯係啦
61,795 have signed. Let’s get to 75,000!
CLS

唔好簽！
個聯署係假嘅！

擺上TG！！！報料又好，forward出去又好，呼籲唔好簽

推~過咗七月十四仲咁多鬼

咁我地都整番個真。五大訴求聯署，睇下邊個多人簽

push

留名跟進

請擺上TG！！！報料又好，forward出去又好，呼籲唔好簽

似洗緊

721 811

pish

中文字咁清晰應該無自己友簽左嘛

Report佢洗簽名

放心既一定出5毛大軍洗

Push

Report 佢
內容寫LE 5大訴求與大部份香港人本來所要求的並不相同

而家係勁多fake account撳咗佢簽
睇住佢啲數量慢慢咁升緊,
但係好明顯係ai或者係fake account

reported

Report it
You may choose "misleading content" option
With the reason about "This 5 demands are different from the origin demands stated by majority of Hong Kongers"
如果有更好的英文請巴打們提供~

Report a policy violation

屌

These 5 demands are different from the original demands stated by the majority of Hongkongers

Report 佢
內容寫LE 5大訴求與大部份香港人本來所要求的並不相同

Report a policy violation -
Please choose "misleading content" option
Reason: These 5 demands are different from the original demands stated by the majority of Hongkongers

Report a policy violation -
Please choose "misleading content" option
Reason: These 5 demands are different from the original demands stated by the majority of Hongkongers

同你個post有關

唔該快啲report呢一個聯署 除咗唔好簽之外 仲要幫手report埋

push 721

已轉

文宣組準備反擊

不如開多個真正既五大訴求？

開多無壞